# Translation for the Simple Pages plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2011 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yenny <yennylin1234@gmail.com>, 2014
# zhangh <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-SimplePages/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-11 09:13+0000\n"
"Last-Translator: yenny <yennylin1234@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: SimplePagesPlugin.php:267
msgid "Simple Pages"
msgstr "簡單頁面"

#: SimplePagesPlugin.php:293
msgid "Simple Page"
msgstr "簡單頁面"

#: config_form.php:3
msgid "Filter User Input For Page Content?"
msgstr "過濾用戶輸入頁面的內容？"

#: config_form.php:9
msgid ""
"If checked, this plugin will filter all simple pages using the HTML filters "
"set on the security settings page. PHP code will not be allowed in the "
"content of pages if this box is checked."
msgstr "如果點選了，這個插件將使用HTML過濾器（可在「安全設定」中設定）過濾所有簡單頁面。如果點選核定框，頁面內容將不允許有PHP代碼。"

#: controllers/IndexController.php:65
msgid "Name and heading for the page (required)"
msgstr "頁面的名稱和頁頭（必需）"

#: controllers/IndexController.php:75 views/admin/index/browse-list.php:6
msgid "Slug"
msgstr "網址簡稱"

#: controllers/IndexController.php:77
msgid ""
"The slug is the part of the URL for this page. A slug will be created "
"automatically from the title if one is not entered. Letters, numbers, "
"underscores, dashes, and forward slashes are allowed."
msgstr "網址簡稱是這個頁面URL的一部分。如果沒有輸入，網址簡稱將會從標題自動生成。字母、數字、下劃線、破折號以及斜線（/）是允許的。"

#: controllers/IndexController.php:91
msgid "Use HTML editor?"
msgstr "使用HTML編輯器？"

#: controllers/IndexController.php:93
msgid ""
"Check this to add an HTML editor bar for easily creating HTML. <strong>PHP "
"code will not be read in pages if this option is checked.</strong>"
msgstr "點選此處可用HTML編輯器撰寫HTML。<strong>如果點選了此選項，頁面中的PHP代碼將不會被讀入。</strong>"

#: controllers/IndexController.php:106
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: controllers/IndexController.php:108
msgid ""
"Add content for page, including HTML markup and PHP code (if the HTML editor"
" is not checked above)."
msgstr "為頁面添加內容，包括HTML標記和PHP代碼（如果上面的HTML編輯器沒有被點選）。"

#: controllers/IndexController.php:120
msgid "Parent"
msgstr "上層"

#: controllers/IndexController.php:121
msgid "The parent page"
msgstr "上層頁面"

#: controllers/IndexController.php:129
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: controllers/IndexController.php:131
msgid "The order of the page relative to the other pages with the same parent"
msgstr "同層次（附屬於相同的上層頁面）頁面間的順序"

#: controllers/IndexController.php:143
msgid "Publish this page?"
msgstr "公布這一頁？"

#: controllers/IndexController.php:144
msgid "Checking this box will make the page public"
msgstr "點選核定框將公開頁面"

#: controllers/IndexController.php:164
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been added."
msgstr "頁面\"%s\"已添加完畢。"

#: controllers/IndexController.php:166
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been edited."
msgstr "頁面\"%s\"已編輯完畢。"

#: controllers/IndexController.php:184
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been deleted."
msgstr "頁面\"%s\"已刪除。"

#: helpers/SimplePageFunctions.php:121
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: helpers/SimplePageFunctions.php:166
msgid "Main Page (No Parent)"
msgstr "主頁（無上層頁）"

#: models/SimplePagesPage.php:60
msgid "The page must be given a title."
msgstr "頁面必須賦予一個標題。"

#: models/SimplePagesPage.php:64
msgid "The title for your page must be 255 characters or less."
msgstr "你的頁面標題最多只能有255個字符。"

#: models/SimplePagesPage.php:68
msgid "The title is already in use by another page. Please choose another."
msgstr "這個標題已被另一個頁面使用。請選擇另一個。"

#: models/SimplePagesPage.php:72
msgid "The page must be given a valid slug."
msgstr "頁面必須賦予一個有效的網址簡稱。"

#: models/SimplePagesPage.php:76
msgid "The slug for your page must not be a forward slash."
msgstr "您頁面的網址簡稱不能是斜線（/）。"

#: models/SimplePagesPage.php:80
msgid "The slug for your page must be 255 characters or less."
msgstr "您頁面的網址簡稱最多只能有255個字符。"

#: models/SimplePagesPage.php:84
msgid "The slug is already in use by another page. Please choose another."
msgstr "這個網址簡稱已被另一頁面使用。請選擇另一個。"

#: models/SimplePagesPage.php:88
msgid "The order must be an integer greater than or equal to 0."
msgstr "序號必須是大於或等於0的一個整數。"

#: views/admin/index/add.php:5
msgid "Simple Pages | Add Page"
msgstr "簡單頁面 | 添加頁面"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:16
#: views/admin/index/browse-list.php:33
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> on %2$s"
msgstr "在%2$s上的<strong>%1$s</strong>"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:20
msgid "Published"
msgstr "已公布"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:20
msgid "Not Published"
msgstr "未公布"

#: views/admin/index/browse-list.php:7
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改日期"

#: views/admin/index/browse.php:3
msgid "Simple Pages | Browse"
msgstr "簡單頁面 | 瀏覽"

#: views/admin/index/browse.php:9
msgid "List View"
msgstr "列表介面"

#: views/admin/index/browse.php:12
msgid "Hierarchy View"
msgstr "層次介面"

#: views/admin/index/browse.php:17
msgid "Add a Page"
msgstr "添加頁面"

#: views/admin/index/browse.php:19
msgid "There are no pages."
msgstr "沒有頁面。"

#: views/admin/index/browse.php:19
msgid "Add a page."
msgstr "添加頁面。"

#: views/admin/index/edit.php:4
#, php-format
msgid "Simple Pages | Edit \"%s\""
msgstr "簡單頁面 | 編輯\"%s\""

#: views/admin/index/edit.php:40
#, php-format
msgid ""
"This page was created by <strong>%1$s</strong> on %2$s, and last modified by"
" <strong>%3$s</strong> on %4$s."
msgstr "本頁由<strong>%1$s</strong>創建於%2$s，並由<strong>%3$s</strong>最後修改於%4$s。"
